要求成立831民間調查跟進組集中查真相

各位, 香港警察唔可信已經係事實, 究竟痴線到咩程度, 你接唔接受得到?
首先我係覺得831(可能未到831已經有好多)有人命事件出現!
其次我係絕對相信大陸武警係混入左警隊跨境執法! (政府最大慌言)
由開頭 執法自拍、馬步、"同志們嗰邊"......好多好多
打人越黎越痴線......直到尋日, 我覺得班popo好似正常返少少, 唔知係咪武警準備返歸賀國慶
林鄭仲要呢個時候出黎講徹回, 成件事好鬼
因為太多資料
係呢度我想列點綜合一下831前後

1. 831當日站內大量疑點及網上言論及截圖等等
- 8月31 直播有人不醒人事，有人大叫我「醒！醒呀！」「唔好訓！」
- 9月4 記招目擊證人龍小姐稱有人比警察打至嘔白泡，而且當場不省人事，甚至有女警察叫傷者「唔好瞓」; 稱部分傷者係去瑪嘉烈醫院, 非廣華
- 8月31 統計10個傷者個案得7個返上嚟
- 有cap圖話自己老公同警司級開會因太子站有人死
- 自稱是港鐵職員朋友 的連登網民, 回覆post話太子站閉路電視真係影到打死人
- 失蹤人仕依然失蹤
- 又有cap圖對話 來自新界西醫院聯網證件 個張話有醫局高層封鎖消息

參考post
[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

[有圖有片]831嘔白泡不醒人士 夜晚11點左友上擔架

「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

2. 831後 港鐵站務安排
- 太子港鐵CCTV片至今在大量恐慌和傳言卻未曾公開
- 太子站受損情況比其他站算是輕微，卻封站(重要轉車站)足足2日
- 當晚港鐵事件後暫停了觀塘線、荃灣線、港島線、南港島線及將軍澳線列車服務，推斷整個鐵路可供警方任意使用 (推測可運走屍體)

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

參考post
[傷者10個變7個] 網傳 太子站 有死者，消防處：一開始「點錯數。」

4. 831後多宗離奇命案
- 903沙田官中中二級學生離世新聞 (與831一名13歲被捕示威者 年齡係巧合?)
- 902尖沙嘴天星碼頭浮屍案 (點樣係附近墮海...漂到天星?)
- 902西貢道士謀殺案 (呢單仲奇, 性交轉運聽過, 道士殺人你聽過未?滅魔棍?)
- 902屯門16歳少年墮樓(疑點稍弱)
- 903柴灣25歲地盤男工人墮樓(疑點稍弱)

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

5. 警方離奇手法早有前科
- 814油麻地23歲南亞裔男 手腳被綁 膠袋笠頭 警調查指無可疑
- 2018年 LAN線自殺案

6. 發生事件及政府警方動作的時間 似有關連
- 831之前傳係死線 (大量武警外掛狠打造成831)
- 901-903 (多宗離奇命案發生)
- 902路透社放講話錄音 (spin走focus)
- 904發表預錄電視講話 (spin走focus)
- 905赴廣西省南寧 (感覺似帶埋d殺人武警走)

無幾何係巧合, 巧合都可以係人為
我好想大家集氣，全民化身調查員，要求各自成立831民間調查跟進組，全力集中查真相
1) 用盡方法查831包括太子CCTV、目擊證人、人權監察 越多人講越好
2) MON住出入境可疑人物、記低特徵、記返831前有幾多人邊個邊度入境(包括海關,入境,酒店)
3) 命案調查-西貢道士謀殺案(自製命案) 落地查 人物背景 龍尾村出入車輛店舖cam 警方正式到場前有無可疑人物出入造假案
4) 問晒身邊港鐵職員831 - 901 有冇開過不載客列車, 由邊度去邊度
5) 醫院手足留意有冇可疑死者

香港去到呢個地步, 如果怕俾人追究唔發聲, 你諗下自己係咪幫兇

推！